有冇人覺得tg 已經唔係安全既地方

次次popo 都可以trace 到 tg channel 係邊個搞手
分分鐘telegram 已經出賣緊手足
就算冇出賣，死黑警都已經完全掌握破tg 既方法

仲要好多mon post狗成日chur人去
一見提散水就屌人

似係自己on9爆咗個人資料比人trace到多啲

俄佬同支那一樣都係信唔過

因為好多一開波無用太空卡，俾人mark晒電話，之後點改都無用

tg 學費黎啫

比文匯報晒出來
如果重覺得安全

應該驗腦

出咗太空卡又用返原本部機
Login 返原本啲舊 account